[有片］天水圍黑警又搞鳩大肚婆

屌你老母臭閪唔理佢都算仲要佢跪
死仆街

痴撚線

正仆街

推
要聽日全香港人睇到

推

天水圍有活動？

紙巾都唔撚拎俾佢 淨係識行黎行去 人渣

李月民做嘅好事

死全家

佢個仔去咗英國

警甴話有就有 路過都噴鳩你啦

Twitter 要人

黑警要求孕婦跪低
孕婦不適嘔吐
黑警仍視若無睹

屌

推
有人話見到黑警踢大肚婆個肚先嘔
求片求fc

係咪痴撚線呀死黑警

屌你求片

我都求緊
屌 好撚心痛
如果係真 係謀殺

真係有可能
bb暈 孕婦都會跟住暈同嘔

死仆街

依個真係要有片喎
我地梗信
但要藍絲收皮

Retweeted

有
由香港警務處主辦 和同事濫捕

係
我知
所以求片
公海啲人都求緊

死黑警
你班仆街要凌遲處決

有人話大肚婆係醫院聲稱自己撞到欄杆
唔好跟車太貼先希望有片

但狗要人跪同嘔都唔理仲大聲夾惡刺激佢就冇得兜

有片都開咗4點警謊大話會先放

點會自己撞到
擺明比黑警恐嚇

係
所以求片
依家仲未fc
但仲刺激佢就一定食屎

我都唔信,就算係真都應該係俾狗恐嚇個陣情急撞到

之前見到有個post講
叫人hashtag唔打police brutality
打另一個 大家記唔記得係咩

小弟係隔離po講咗 係到交代多次先
依家小弟同佢男朋友依家係天水圍醫院等緊

佢見緊姑娘果陣
我係出面聽到話 佢撞過落欄杆到啫
唔好追究真定假先

依家警方果邊同我地講
話唔可以有溝通同見面住
只能夠遠距觀察 所以我地係唔知佢個B有無事

佢即將會轉去屯門醫院
因為果邊先有婦產科
一有消息就會通知大家
唔好意思 要各位手足擔心

多謝 請持續update

police state ?

黑警落地獄

屌
推

擺明恐嚇緊受害人

比人打到差D 無bb仲要認自己唔小心整親
Chinazi

Update
佢即將會轉去屯門醫院上病房
因為果邊先有婦產科

目前仲睇住緊佢 但警方唔比我地同佢溝通
律師岩岩都到咗天水圍醫院
有5男1女警跟進緊
其中1便衣 1白衫 有Number 唔影得相 大家明架啦

Push

點做野

mark低no
唔洗影相
辛苦巴打

好似唔係
個hashtag都係police開頭
比喻成戰爭罪行之類
而不再是警暴問題

retweeted ! 仆街黑警死全家 !

個bb同媽媽千其咪撚有事
一定要平安

lp

阿大肚婆，你暫時留番位置，其他野等手足攪喇

推
全世界RT

辛苦巴打
大肚OK？

up
上熱門呀
全世界睇住

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

突發：

希望大肚手足無事一定要制裁黑警

wtf

屌 死黑警

我屌

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

仆街死啦dllm

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

Cls

up

香港警察=泯滅人性

好變態

屌你老母

哦 原來咁撚樣叫止暴制亂

push

李月民呢次玩太大

推啊
記者幫手問

李月民條撚樣報狗?

班狗都已經當市民係敵人
所以唔好再分化自己人
根本一定要對準港共政權 同 香港警狗

幫推

班狗冇撚野，貼下野都話刑事毀壞有冇讀過書

狗應該要絕育

推俾全港人睇

屌佢老母！！！！！

你老母班賤種狗

A

屌你老母班狗冇撚人性

仆街仆街 班仆街狗

啲狗冇人性

Twitter要人

死黑警

死黑警不得好死

德國聯署要人
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

黑警死全家

有警察唔係人渣？

一月一

死黑警屌你老母

班黑警連少少人性都冇

每日一願望 黑警冚家亡

————————————————————
除左支持黃店 仲要罷買中國貨
一齊like呢個fb/ig page睇清楚

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

你用既一分一毫都係表緊態

你都有老母生架死黑警

黑警新年死全家

Push
Police state

係

李月民世代死全家絕子絕孫

全世界一齊做文宣

我係出面聽到話 佢撞過落欄杆到啫

自己撞定比狗推？

pish

無人道

仆你個街，啲女權又係無利益就唔出聲！

好嬲

點解可以痴線到完全無視？
究竟呢班係咩人？可以喪心病狂到一個咁嘅地步

佢有個仔喺英國

你問李月民

應該似自己撞 因為如果狗推 應該唔止咁小事⋯

以班狗咁撚冇人性嘅行事方式

黑警 死全家

屌你老母

1月1 維園見

曱近平

唔出刀結果就係咁

係唔係話踢佢個肚，之後不停嘔呀？

［附教學］德國聯署 最後一條! 你地唔著緊聯署人數 咁有乜資格計較遊行係80萬定100萬?

721

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人 😢嚴重缺票😫😫😫
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

就算自己撞都好，班狗見個大肚婆嘔到咁都扮睇唔到行埋一邊已經夠仆街

警方拘捕6人涉天水圍刑事毀壞
31.12.2019 08:54
天水圍發生刑事毀壞案，六名男女被捕。警方表示，昨晚約九時接獲途人報案，指有人在天城路一條行人隧道，用強力噴漆膠水毀壞行人路。警員到場截停一男五女，年齡由16至26歲，他們涉嫌刑事毀壞被捕，仍被扣留調查。現場亦檢獲四支噴漆，懷疑與案有關。

網上片段見到，數名男女在現場張貼紙張時，多名警員到場。六人被要求雙手反在背後、蹲在地上接受調查，其中一名女子是孕婦，期間曾經不適嘔吐。候任區議員林進表示，各人被帶到天水圍警署，該名孕婦延至凌晨一時許才到達醫院治理。

Dnlm

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

佢係邊個？

d狗唔死都無撚用

據周所知，事發時女友等人被警方截查，其間她撞到欄杆，之後不適嘔吐。女友懷有4個月身孕，在現場並沒有即時送院，被捕後被帶返警署扣留，至今日凌晨約1時15分左右，警方始安排救護車將她送院治理，其間由一男一女警員陪伴押送。

黑警可以黑心成咁

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

姦埋個大肚婆都冇事架啦

死黑警。 警嫂個個生k 胎呀屌你地老母。痴能左線希希大小無事

前已完

抵佢條仆街輸左

有冇人郁佢
冇就算鳩數
下次佢都係照報狗

pk

煲大佢

39000 必須死

屌你老母死黑警

屌你老母咩

辛苦巴打 仲有無update？

係咪被捕?